馬交奴才那裡買糧畀主子

好似冇咩店鋪可以選擇

來來去去得幾間

寵物俱樂部，或者荷里活隔離個間